［丁權］原居民=天龍人

男丁一出世就有丁權可以起樓，有地起樓，冇地就賣個權俾發展商，穩賺50-60萬
佢哋係咪真香港人？ 我地呢啲就唔係？

大家同樣要交稅，但點解人地一出世就有樓住，我哋就乜春都冇，公屋排長龍，私樓買唔起，租屋又貴，劏房就太細

點解圍村佬咁惡冇王管

有條丁/j一出世就有100萬

同銀行借錢起完轉手賺過千萬添

原來出世有條撚有成千萬

咁人地老豆有錢係咪又要分啲俾你
香港人以前有錢係咪又要分啲俾深圳
白人有錢係咪又要分啲俾黑人

新移民:咁禾地以家吾係腥港人？為啥我唔能夠排公屋拎綜援

驅除韃虜 恢復中華 創立民國 平均地權

--孫文

人地係護黨有功既地主 仲要兩道通吃幫到足
你估係低下階層無錢無樓既愛國廢老藍絲咩

人地早過你祖先落黎香港囉
其實果陣係無政府管既狀態?人地一早霸哂D地

我覺得俾著數可以有，但應該要設日落條款，收返丁權
地就得咁多，點可能俾你無限起村屋，咁樣香港土地問題永遠無法解決

丁屋政策係當年英國佬為左安撫班牛屎而制定既
今時今日牛屎佬再無利用價值
可預期丁屋政策好快會收皮

人地新界係獨立王國，D地你當係香港政府㗎。D地係新界劉氏皇族㗎。

樓主好配合共產黨打地主

廢佬藍絲成日講，搞到香港樓價咁高係英國政府。

的確，當年鄉紳人多，地大，團結，港英政府為左穩定社會只可以權衡利弊，作出讓步
但今時唔同往日，圍村佬只佔少數，而且成為貪腐温床，有必要糾正制度！

其實都無左選舉, 差佬又惡過撚, 係時候睇支共打丁權分田地啦

世代不公